公安搜網店內地倉 30萬元護具全充公

負責人稱因集運商舉報
護具網店貨源主要來自內地及東南亞，其中內地貨源佔一半，因較方便及便宜，網店除了直接向廠方取貨，亦有在淘寶購入貨品。Dave說，每隔一段時間便會收到運輸商通知不再為網店運貨，其後發現有問題，懷疑有人「跟我哋呢條線」。約一周前，他們接獲其中一間運輸商通知，指公安半夜搜查其貨倉，倉內數千件T恤、500至1000件3M防毒產品、護膝、頭盔等總值30多萬元的貨品全數被充公。公安亦上門調查內地供應商，其中替他們印製T恤的廠商被拘押。據他了解，事件源於一間與他們合作的集運公司向公安舉報。

指生意剛有起色 現要由零開始
「我們運作到有些起色，做到收支平衡，可以捐些裝備出去，無端端幾十萬冇咗。」Dave形容事件破壞了整條供應鏈，一切要由零開始，「唔知點繼續做生意」。他續說，有集運公司及運輸商掌握他們的個人資料，擔心危及人身安全，他與其他伙伴正計劃搬家及搬倉，慶幸「返大陸未畀人拉」。現時貨倉剩餘小量貨物，Dave說會盡量出貨給客戶，惟估計無法處理所有訂單，需找資金退款給客戶。

「HK Protect 香港保護」團隊由5名來自不同行業的成員組成，專門售賣頭盔、眼罩、防毒面具等護具，7月31日他們在網頁公布已收支平衡，所有貨品減價。

仲上大陸，因住坐十年監

遲早捉佢地開刀

邊間集運倉？

上面屌人血饅頭果d可唔可以成熟小小
人地提供網站方便人買防具都係服務黎，要錢好正常，同埋佢地講過收支平衡會減價，有盈利會免費送防具到前線，仲想點
，以後唔洗講咩支持示威者良心小店，全部人血饅頭

周街藍絲唔見你地屌，係度屌自己友

條友饅都打成曼
個腦肯定轉得慢

分化狗你地收皮啦
人地用淘寶係支持香港革命
用敵人嘅子彈幫我地打仗呀

有呢隻注名三毛回覆，明白啦

真係收皮啦你，你78月出咁多個 post 一半都負評黎既，分化撚走啦

分化狗又開工 企開d啦屌你老母

dllm 三毛分化狗食屎啦

雖然理解
但用淘寶貨集運比支那人報串